做左4年M記 你問我答

疫情一過 準備唔撈 自爆唔答

搵到工未？

未

點解d著條同食物越黎越少

老麥有無靚女 (staff)

因人而異

我個間冇

經理幾錢一個月

點解咁有大志做4年M記

RGM呢

因為15歲就可以做

好悶

做咩位？

有咩食材唔係黎自福喜

冇諗住讀翻書？

麥樂雞係咩牌子

半個經理

好難答到你

讀緊

中國貨

收到傳單
新入都$13000
Mt仲少

炸俾Randy Lai啲薯條嘅長度係咪要逐條揀過出黎

芝士咩牌子？

因為MT係見習經理

客食咩 佢食咩

呢個唔知

點解冇左雲尼拿雪糕

點樣入到office做

4月有返

投訴有無用

脆香雞翼咩牌子

即係見習經理份人工仲低過啱啱入職炸薯條？

麥麥送係咪停左
日日都話唔支援

因為疫情 甜品站唔開 訂咗好多士多啤梨奶 公司又唔想蝕錢 唯有cut雲尼拿雪糕

呢個難答
加奶就戴手套倒入雪糕機

Office只要大學畢業
高層就要慢慢升或者有同等資歷

多數都冇乜用 你投訴完都係咁

點答呀 Ching

基本上得經理係月薪計 其他都時薪

冇停過 應該係地區問題

你真係跟足指引做嘢？
定係你根本冇做過m記？

我個間啲人加奶就真係咁加喎
薯條都淨係叫你炒到可以蓋住白色位就得
如果有咁講究 人工就唔止最低工資啦

老實講啲指引平時做嘢唔會跟足
只係教你點加 冇講到好明
做就一定有做過嘅

龍蝦湯點整架？

泰式辣醬咩牌子？

倒包嘢加水煲
最後俾五隻蝦+忌廉